====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Son potentiel dépend aussi de toutes sortes de richesses immatérielles , de l ' intensité des réseaux sociaux locaux à l ' image de marque de la ville .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

